［老土都要講］ 上 連 登 ， 勿 認 真！

呢六個字由以舊登留落來
無錯呢個運動或多或少係由連登發起
但唔該唔好100% 盡信每個留言或者post 既內容

記住要有獨立思考
唔好亂俾人帶風向
申請個連登ac 好容易 要揾個無P 既ac 都唔難

睇啲資訊性既telegram channel 揾可信既人做小隊
信自己同其他人既集體智慧
見到同自己行諗法唔同既人 不如試下問下佢點解會咁覺得
只要個個都咁做 我地一定會贏

咁你講呢d係唔係認真左?

呢個問題好哲學

無人覺得緊要

但係近排似乎真係多咗人曲直不分
見親曲嘅硬係俾一兩個人當三毛屌

激化場運動既係當權者

不過依幾個月依邊新會員太多

我明
但已經進步左

想獨立

就先要思想獨立

有人想事件複雜化令結果不受控制都係一招

請你自己諗

做自己覺得啱既野
同啲諗法唔同既人傾多啲
和理非仲未明既就同下勇武傾
"點解要私了啊? 點解要裝修啊?"
手法唔同咪傾下
"放火燒店驚唔驚傷到平民啊? 呢到set roadblock 會唔會無得退啊?"

唔好只係睇連登冷軍五毛係到屌你做錯啲咩

推